今日文宣工作要再落力啲

8號波 大家上網時間一定比平日長
換言之 輪到冷氣軍師發揮
加油

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命